黨鐵太和A出口入閘有職員check八達通

1820

4個黨鐵staff見到後生就check有冇入閘